---
title: "Neko 动漫：资源网站聚合/新番时间表/新番在线观看+下载/萌新手册"
description: "Neko 动漫：资源网站聚合/新番时间表/新番在线观看+下载/萌新手册"
slug: Nekoani
date: 2022-07-22T09:53:24+08:00
draft: false
tags: ['']
categories: ['']
---

## 简介

Neko 动漫是由一群动漫爱好者发起的项目，旨在提供一个在国内环境日趋严格的情况下优雅地观看动漫的方案。

Neko 动漫项目包括多个内容

- **资源网站**聚合

    聚合樱花、萌番组等网站，一键切换。不怕迷路。

    [NEKO 动漫 聚合搜索 樱花 AGE 萌番组](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://play.nekoani.com/)

![](2022-07-22-10-25-51.png)



- 动漫资源**网盘**

    挑选最优质的高清资源，预先下载匹配好字幕、SP、CD、特典。预先获取元数据、封面，拖入 emby 等家庭影院系统即可直接观看。收藏爱好者必备。

    当季新番实时追踪，自动获取下载。

    [Neko 动漫](http://pan.nekoani.com/)

![](2022-07-22-10-20-36.png)

- 新番**日程表**

    番剧更新第一时间通知、看番安排合理规划、资源直达。挑选当季好番推荐。

    [Neko动漫 新番排期表](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://list.nekoani.com/)

![](2022-07-22-10-14-43.png)

- 萌新**手册**

    给动漫萌新的手册

![](2022-07-22-10-27-10.png)



### 相关链接

## 使用教程

如上。

## 小编吐槽

@royse

还是一个比较全面的项目。个人一直比较喜欢使用 弹弹 Play 看番。这种在线看番也不失为一种选择吧。

## 附录

### Reference

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

